“ 我係中国人，我唔會去韓國 “

5分鐘前，係日本城入面，兩個香港話怪怪地既阿姐。

姐A
姐B

有朋友叫我去西藏玩，我唔去。
韓國仲好啦！
我係中国人，我唔去韓國！
即係日本你都唔去啦？
我係中国人，唔去！

希望中国人都淨係去中国就好了。